<突發>旺角街頭出現大量警車

發夢目測4部普通警車 8部長款警車 往旺角彌敦道方向